流氓大亨VS地產大亨, 香港人選擇了相信流氓大亨

流氓大亨 (黃洋達)：不要假普選,只要真普選; 勇武抗爭先有得羸; 泛民係鬼係共諜－－－－＞ＢＡＤ ＥＮＤＩＮＧ

地產大亨（李＋Ｘ）：先接受假普選－－－－＞ＮＯＲＭＡＬ ＥＮＤＩＮＧ

點樣先有Good/True Ending? 二週目?

單一事件黎睇
一個 against佢地 一個join左佢地
邊個被人對付有所損失有乜好傾

有人信熱狗

將香港人換晒做烏克蘭人先有條件GOOD ENDING
連法國人同加泰人都條件不足

只不過李嘉誠
係Normal ending都唔會出現
Bad 、 Normal 、Good其實都唔關佢事

事關佢既Ture ending 係去咗英國

Why? 因為烏克蘭人軍事訓練足？
你覺得香港局勢係武力抗爭解決到

黃洋達是否帶頭武（無）裝革命

諗起萬梓良